細個聽唔明古巨基首必殺技

大個咗竟然切身處地經歷緊

求你別要⋯

一敗塗地

唔知好過知

求你別說肥婆蘭其實亦愛我

你近來又 再有空
我在防備 別發功

<致少年時代>都係

愛少年時代 放肆而無害
最愛著拖鞋跑屋邨似障礙賽
然後最怕背書裡未懂裝懂的感慨
未料到將來 那強說的愁 已情懷不再

# 羨慕你想哭與笑時哭與笑永未顧忌
煩人煩事不愛理便不去理 自閉天地
冥頑無知 卻更會自由做你自己
只要想逃避 被窩總可以抱緊你 #

愛偶像年代 會瘋狂期待
最愛看頒奬禮歌星要角逐比賽
還道最痛像高處蕩韆鞦摔傷膝蓋
痛那麼單純 愛那麼輕易 幼稚而可愛

Repeat #

從前全為怕考試渴望能大個
今日我 偏擔起更深功課
嫌從前未算闖夠禍亦無悔當初
成熟催促愛玩的你 已懂得太多

妒忌你能想發洩時敢發洩拒絕皺眉
明明還未懂世故幻想世態無數滋味
明明無知 世界卻又原諒你自欺
轉眼天和地 便一板一眼約束你
假設可重遇 讓今天的我輕撫你

曹敏莉正到仆街

呢首都係

求你別要 如從前 ...
同初戀岩岩分手個排 聽到心up

仲有葡萄成熟時

苦戀幾多次

最後和你雖如我那所料
先挑引我的人愛得比我少
然後見面更少

讓我多謝你那幾秒
往後和每位也差些少
彷彿我的心 如不見了